成日叫香港人走，留低塊地就可以

講真望下你上海超市果堆生番
再望下你十幾個果d沙漠城市

香港人走，所有野都會無哂。香港咁成功係靠香港人既修養、品牌、勤力、聰明、自律、法治先做到，你14億人點都唔會複製到

同意

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家